尋日仲講緊一禁即反

知道各位手足都好攰 不如今日18區全民矇面文宣啦 做咩都好 最重要大家都出黎

唔好比啲人覺得禁矇面法可以阻到我地

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日

所有人一齊上罩做文宣